工聯會出黎強烈譴責 屌 笑撚咗我成5分鐘

初左譴責唔知仲識做咩

除*

暴動師祖有咩高見

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

六七推手話人暴力